［新戰線］支共好驚簡體字文宣流入國內

大量簡體字文宣可以集結同路人
之前有手足開過類似嘅po
但留言大部分都係話點解要救果啲支那豬
錯了，大陸依然有唔少同路人（梁實秋）
多一個同路人，點計都係好事

分析：
1.拯救清醒嘅中國人，幫助建立民主中國

2.為大陸人爭取民權，享受自由

文宣組見到希望考慮下

簡體文宣

參考呢個post

【輸出革命】下載強國文宣圖1020 Airdrop俾強國人+【超級核彈】已FC中共高層貪污

纳粹中国

推

Sor讀佢啲文讀上咗腦

竟然系全世界最害怕簡體字既討論區
呼籲人用簡體字文宣

成語動畫廊特別版：對叻彈琴 （對牛彈琴）

唔係害怕
係討厭

文宣可以一試
但要我地為佢地搞遊行就不了

支持

條條大路通羅馬
即管一試
扌隹